俄羅斯鐵騎士撞車飛上車頂

仲可以"落車"行

痴撚線smooth到

完美到呀個動作

戰鬥民族

spider-man

成龍

戰鬥民族 ,見過炒完車成面血都仲要同人隻揪

以為炒車成個頭甩左飛左上車頂
點知係成個人上，好似蜘蛛俠

架車比人撞完個屎忽乜事都無

轉體番騰1周 難度9分半

有咩咁難
身手有番小小都得啦